占卜

有冇人試過搵呢條友占卜

左邊果個我見佢有youtubechannel講星座塔羅 😂
不過冇搵佢個人占卜